坐partition最前真係大壓力

之前做一直都係坐partition最後或者坐房, 冇野做果陣可以睇下戲。
而家坐最前d人行黎行去, 偷懶又比人望到，後面又成日比人望住咁, 唯有用電話上連登求安慰

學我咁就唔洗咁大壓力

我都係
個老細仲要矮到岩岩高過partition少少
成鳩日行到我前面我我知佢存在

咁佢都幾撚矮
一係你partition好高

有notebook & mon的話
咪大mon show 做野既野, notebook做自己野

你腦細係 150 160矮撚黎？

矮撚過150 單身老女人

借d意等佢行經果陣開住呢張圖比佢睇